好懷念小學上堂嗰陣喺櫃桶底玩賓周俾隔離女同學發現嘅時光

佢仲要伸隻手嚟一齊玩

我都試過
跟住佢自己都打埋一份

乜小學有顯微鏡用架咩

係, 佢幫我打, 我又幫番佢打

找數未？

找數未啊屌